大部份連燈仔好On9 睇完就明

City 有一科核乜9能 LQ 收17 哩科收咁少人 都唔知有個一個係16分 你地係咪唔撚識stat? LQ 可以= min
City 唔係三大 係垃圾 你就預左收得低

所謂三大嘅engine science 收分仲好笑

CU engine 收17

UST engine LQ b5=21, 4+1=19
收540，姐係有135 b5=21或以下
4+1 得18,19
UST science LQ b5= 19
收435人 姐係有108個人係b5=19或以下
4+1得16,17

3大都咁10幾分 其實仲好唔好意思叫自己3大？

理撚得你
三大永遠都係三大
城大仔乖乖地拎排名打飛機啦

攰啦 唔打飛機 早d訓 天日起身返工

星期日都要返工

做左成年 第一次要返星期日 有大pj. 不過有ot水

HKU呢？

係咁架啦呀豬呀狗都讀到u架啦依家，唔通佢見你低分唔收咩佢唔洗賺錢?

HKU 收得最低都係22,23 但17，18分就入到ust cu

Show Blocked User - 成大股神
開埋哂d狗屎垃圾post

咁唔鐘意咪直接block囉
留乜撚野言呀
走住黎屌好威？

咁我又係成日出垃圾post嘅， 唔通好似你咁on9上連燈問人買ip7定8咩
仲要完全被人無視哂 一個人都無覆過你

我真係好想知邊度有數據睇到CU engine 收17

自己問之前其他連仔開嘅post 或者上網自己睇上年data

你on9啲

又係你個shitty仔 你係咪其中1個LQ入㗎？

官方數據都話b5 21 你同我講17分?

讀engine 只有hku

city真係多得樓主唔小

點能樣牙成大柒頭😂😂😂